{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011409",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151628?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 호텔 더 블루테라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックイン及びチェックアウトはL階ロビーフロントにて24時間可能です。 追加でタオル、タオル、ミネラルウォーターなどをご希望の場合、追加料金が発生します。 基準人数以外に追加で1人が追加入室する場合は、10,000ウォンを当日現地にて決済する必要があります。 オンドルやスイート客室を利用する場合は、追加で寝具を要請することができ、この場合は20,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 寝具の他に洗面用具として歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されます。 また、無料Wi-Fiや駐車サービスも提供され、客室ごとにテラスがあり、オーシャンビューやシティビューを楽しむことができます。 しかし、29階にあるインフィニティプールは、11月1日から一時的に運営が中断されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトはどこで行いますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウトはL階ロビーフロントにて24時間可能です。"
        },
        {
            "question": "追加のタオルやミネラルウォーターはありますか？",
            "answer": "追加でタオル、タオル、ミネラルウォーターなどをご希望の場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が宿泊する場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数以外に追加で1人が追加入室する場合は、10,000ウォンを当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンドルやスイート客室を利用する場合、追加の寝具はどうなりますか？",
            "answer": "オンドルやスイート客室を利用する場合は、追加で寝具を要請することができ、この場合は20,000ウォンを追加で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は提供されますか？",
            "answer": "歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiや駐車サービスはありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiや駐車サービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはテラスがありますか？",
            "answer": "客室ごとにテラスがあり、オーシャンビューやシティビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "インフィニティプールは利用できますか？",
            "answer": "29階にあるインフィニティプールは、11月1日から一時的に運営が中断されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 274,
        "QA": 408
    }
}